Basic /\*\*

-  Задание 1.
-
-  Создать элемент h1 с текстом «Нажмите любую клавишу.».
-
-  При нажатии любой клавиши клавиатуры менять текст элемента h1 на:
-  «Нажатая клавиша: ИМЯ_КЛАВИШИ». \*/

/\*\*

-  Задание 2.
-
-  При вводе текта в инпут "на лету" выводить вводимый текст в параграф ниже».
   \*/

_/_/_/_/_/_/ Advanced

-  Задача 1 (событие прокрутки)

На странице с марджинов 234vh расположен абзац текста. Прокрутка страницы
доступна. При прокрутке страницы, когда весь параграф появится на странице
вывести в алерт сообщение "Теперь вам все видно!". Под параграфом расстояние до
конца страницы не ограничено.

Задача 2 (события клавиатуры)

На странице расположено текстовое поле textarea. Создать функцию, которая
ограничивает ввод данных, запрещая вводить цифры. При попытке пользователя
ввести цыфры выводить под полем текст ошибки: "Вводить можно только буквы и
символы!"

Задача 3 (события клавиатуры)

На странице расположен input. Создать функцию, которая отслеживает вводимые
данные и запрещает вводить заглавные буквы. При вводе больших букв выводить
сообщение "Заглавные буквы вводить запрещено!".

Задача 4 (события клавиатуры) На странице расположено текстовое поле textarea.
Изначально на странице ничего не происходит. Когда польователь начинает вводить
данные в поле (поле переходит в статус фокуса) начинает работ функция
userTracking. Когда пользователь останавливает или прекращает ввод данных (поле
теряет фокус больше чем на 2 секунды) функция выводит сообщение: "Заполните
поле!". Условием "заполненого" поля считается наличие 20 символов в значении
поля.
